如果關楚耀無吸毒 佢既音樂生涯會點？

直播live唱佢自己既新歌《死亡之吻》
D音準到 猶如行走式CD